召喚吉野妹

召喚失敗

hi

bye

hihi

call左佢 你等陣

Thx

2185個0,
call 佢 啦

叫我？

Sor,同我磨緊豆腐
依家去咗買假鳩玩

識買一定買雙頭(小學已經幻想有雙頭筆用有情意結)

唔想搞大件事

問sport bar?

已經一發不可收拾，唯有同當事人來一發

Bra呀

不過唔係

頭先忙緊呀

想唔想飲新鮮豆漿

圖呢

一睇就知新鮮

仲要有泡

仲熱辣辣添